本土派政黨最近做緊咩？

本民前同民族黨好似冇乜消息咁
有冇人知道佢地嘅最新動向？

屌緊泛民囉
本土狗仲有咩價值

唔係講緊連登嗰啲

有冇佢地嘅成員可以講解下？

飯民又做緊咩？

幫手推國歌法

我係認真問

樓主問題太尖銳

尖銳咩

好耐冇見過佢
近排點？

見到呢個post專登上fb睇下民族黨，發現已經有成個月無出聲明 睇嚟天哥今次黎真

我就係睇完fb先上嚟問

問會員威猛的巨龍

召喚

唔係應該問你咩？

一係做緊地區工作
一係出左國搞海外連結

唔好問啦 講咗你都唔明

共產黨呢排個勢太勁
要潛一潛降降溫
靜待良機

講多少少
聽講當英美法俄德日意南北韓印越澳紐等幾百國聯軍攻打支那個陣
本土派就會出手

即係具體有咩行動？因為我好似都唔見有咩地區工作

唔講點明？

咁都五毛

比鍵戰屌

暫時只係做到果d先，民情太差

通常 d XXYY關注組，背後都係由果班人操盤

仲有一d搞緊團練，招人做好幾樣野
E.g. 呢個

唔洗講得太清楚㗎
廢事政府同啲五毛乜都知啦

問埋關SIR

其實本土派係咪已經坐擁百萬大軍，唔使再吸納支持者，接下來只要秘密地圍爐就可以推翻政府？

深耕細作緊呀
當年孫文成功都係一下就爆出黎架啦

呢排共狗個勢咁惡，露半個手指都斬斷你

有興趣想幫手啊
但係都想知具體情況係點啊

獨派仲有keep 住吸支持者 wo
咁圍爐呢樣野睇相對

你試下 facebook/ telegram pm 問下佢地
我只係 forward 佢地既資訊

有telegram?

政事台

有
[url]@Goebbelshknf[/url]

有

五毛scapula

五毛dewi

關sir有排po
依度有好多隻

無啦啦我都俾人話五毛

諗緊計cap水

五毛霍金轉身